如何翻譯女朋友嘅發問？

女朋友：你鍾意我啲咩？

👆🏻有無巴打識答？

女朋友：讚我

女朋友： 唔好答鐘意我個樣同身材

如果我對你嘅愛係可以用言語表達到嘅，咁咪好膚淺囉
利申a0

好似幾正 試唔試答好？

其實點答都死架啦

鍾意你鍾意我

講唔出口 好on9

你試完話我知囉

影帝級

真係做唔出

試過答

鐘意你眼光好揀到我

同你一齊開心囉，自然囉

屌！

女朋友：你做緊咩

鐘意你個波

鍾意你係你 信我，its work

最好九唔搭八咁答，例如答 因為我愛你。

女朋友：其實叫你出嚟你會唔會好攰架
（夜晚十點幾去食糖水）

其實應該答攰定唔攰

會，你用個腦諗下

利申：拍拖12年

攰但想陪下你
咁答？

唔得 咁答對方就會話
「對唔住囉 下次唔咁夜叫你出黎」再加個😞樣

正確破解方法係 「見到妳即刻咩疲勞都無哂 」再抱住佢

攰啊 但係見到你咩都得啦

似應付啲mk妹work咋

有攻略添

幾好，或者可以答「見到你令我可以叉下電，值得既」

有神快拜

我真係好失敗，竟然令你問個咁既問題 然後掩面

多年前見到既百搭回覆

哪有女

女朋友：我係咪你女神？

點答

留名學野

女友成日問問完又問..次次都係hea過算

要咁怕諗咁多代表個女仔都唔係好緊你啦
比我會答攰
無做錯野/唔係自己想既話 唔會無lala tum.
可能係直人拍拖先咁麻煩 男男女女都唔會咁

上次我女朋友先咁問 我答唔係
因為女神係可遠觀而不可褻玩
好彩佢冇嬲我

如果所有問題都可以直答就唔駛翻譯啦

抄人架
幾年前高登都講緊

不要低頭,光環會掉下來

當女朋友問 "bb 我地今晚食乜好呀？"
呢個回應係無用嘅

你地都唔撚識野既
緊係答佢 如果我鐘意你某D咩先鐘意你既 咁你失去左某D咩咁我係咪等於唔再愛你? 我鐘意既你全部 你既整體

利申講唔出口

部分女人既心理結構好複雜 如果照直回答就會產生啲意想不到嘅結果
例如 「你睇下前面個女仔條腿 又瘦又長 」
呢個時候你跟著一齊讚就
正確處理手法係講第二樣
「我覺得妳皮膚好過佢」
唔好正面同佢討論
盡量搵啲位讚下佢
迴避左之餘 伴侶又開心

好撚骨痺....

咁佢就會回應：好啦，咁以後都唔問你啦

你可以直接諗計氹番佢啦

我今日有咩唔同？

點答？

你肥左

膊頭有花既全部同我入曬黎！

我老母都成日問我

利伸 A0

你要問返上一世嘅我先知喎！
點解嘅點解嘅
因為我由上一世已經鐘意你

譯:你做咩唔搵我

安史之亂

垃圾

其實答親呢啲全部講大話就得
只係想聽你讚佢幾靚幾正
咩鐘意你係你 愛係無得解個啲行埋一邊收皮啦
越講到天花亂墜越好

呢個真

好應境

呢d 緊係要讚佢

一開波講佢內在美先
之後最後緊係要以外在美做結尾
令佢覺得你在乎內在美
又唔會令佢覺得你膚淺
come on james
女人最忌只係講樣身材
結尾以外在美讚佢
佢會更加有信心
今晚返屋企

係讚內在美時 要帶上例子黎support
但你讚之前回想下
佢做過d 咩令你咁樣覺得
你就咁講佢 你好細心
屌 佢隨時問返你
"我點樣好細心呀bb"
你即刻答唔到 你就仆街la
一陣又話你9up 唔重視佢個問題
所以你直接帶埋例子答佢
佢會覺得你有記得佢做既事
你好重視佢 又令你個point 增強說服力

sorry for typo 同1999

即時反應做唔到咁多喎

尼個真係唔識

大聲答佢“收聲啦八婆！“
然後一巴撼埋去

震夫綱

屌你老母

點樣都諗到掛
佢有無為你做過咩 你覺得佢好好
多d 留意下細微野
你講返出黎 可能佢自己都唔知有咁做
會令佢更加有驚喜

你去同朋友玩啦，你都想見到班朋友

點答，講想出又收皮，唔出去又收皮

同意

真心難

尼你老母

想邊味教 左 對唔住要你咁問我以後唔會比你問

講乜鳩

係明玩你

條友1999
翻譯頭5粒字：上面咪教左

咁如果女朋友問

..我無女

屌 個個慣醒講哂出黎d女睇完下次咪唔work 加密啦

你答乜佢都會答
「但好多人都係xxx架喎」

你每日都有啲唔同架啦，因為我每日都會愛你多啲架嘛，我對眼入面得你架姐，你係得眼入面永遠都係最完美。

利申我講唔出

駁返佢呢句：但你係我心入面係獨一無二，無人可取替。

通常答：無，你日日都咁正

然後佢就會唔理我

唔緊要啦你去啦😊 玩得開心啲🤗

比條女以為你真係好中意夜媽媽搵佢就好笑

最buy呢個 樓上啲影帝答案睇到都打冷震

男朋友次次見到我都係咁講
利申 唔會夜一夜都叫佢出黎

有一次接咗個job要喺商場派朱古力，女朋友嚟咗探我。

我： 佢：

：你鍾唔鍾意食朱古力架？

我聽錯咗以為佢問我鍾唔鍾意食我派緊果隻朱古力，咁其實呢隻朱古力都幾難食嘅。

：唔鍾意啊

：咁算啦，仲諗住買俾你食添

：你買俾我我實鍾意食架！

：算喇算喇，唔使fake我喇。

由呢件事開始，唔知係咪我地搵唔到一個舒服/適合嘅溝通方式，我地開始愈嚟愈冷淡。

就喺前日，我地正式分咗手。

喺分手之後我個樣緊係好唔開心啦，佢就拍一拍我背脊

：唔好咁啦，我唔想見到你咁down啊

到而家我都仲覺得佢好好，但係世事太多無可奈何，我只能夠收拾下心情，同時祝佢搵到master讀。

Sorry離咗題

認真呢

我仲意你仲喺生勾勾

我中意你仲喺生勾勾

下...因為咁而分手，會唔會on9 左啲？

：邊個話鐘意你
：
： 我係愛你

日日都一樣
日日都咁靚

但其實女朋友剪左頭髮/油左指甲/植左眼睫毛之後先問你，想你留意到然後讚佢靚左（因為以上動作佢地花左錢同花左時間）

如果巴打不幸留意唔到唔緊要，唔會咁快死，但要擺出一副認真研究既樣望住佢（至少30秒）再烘副勁埋講：我知！你靚左！

利申：如果你條女有睇韓劇呢招應該過到關

寵撚壞晒d女

真攰既話記得照直講唔好見
如果唔係見面時你十問九不應又hea答心不在焉會衰多兩程重

lm

充滿創意咁答完，條女過幾日又會問多你一次

咁辛苦為乜呢

又會比人屌咁你都覺得我其他唔夠佢好

係愛呀 哈利

仲要當自己係愛情小說主角咁加句總結：「由呢件事開始，唔知係咪我地搵唔到一個舒服/適合嘅溝通方式，我地開始愈嚟愈冷淡。」

一對on9嘅情侶，一次on99嘅分，未嘗唔係一件好事

你都幾唔了解我
連我鍾意你乜都唔知

仲要當自己係愛情小說主角咁加句總結：「由呢件事開始，唔知係咪我地搵唔到一個舒服/適合嘅溝通方式，我地開始愈嚟愈冷淡。」

一對on9嘅情侶，一次on99嘅分手，未嘗唔係一件好事

當係on9中女寫既愛情散文就差唔多
咁都散得 三號風球都吹得散你地

笑到仆街

呢個啱

唔係 你係唱女神果個

點靚法啊？邊度靚左啊bb

我條女真係咁問我
答唔出就仆街

絲打表示笑到仆街
其實女仔咁問都係想聽啲sweet野啫
不過咩我今日有咩唔同我都唔會問

我都唔係管得你好嚴姐
答：唔嚴，絕對唔嚴
咁即係可以嚴啲啦

答：幾嚴下啦
咁你搵嗰個唔管你架啦

兩種答法都試過

其實女人點樣解讀架？
早幾日佢去同班姊妹約行街
佢就咁一句同我講
咁我都係留喺屋企打機

我今日約班兄弟打機
佢一聽到個語氣即刻down咗
然後就係：你玩得開心啲😊唔洗理我架啦
到底想點

既然你咁唔中意我 咁搵個第二個囉
應該點答 急！

女：打機重要定我重要？
你諗住同女人講道理？

講回憶做例子，講下啲感動位

你係唔係做左啲咩令佢覺得你攰或者唔耐煩

神係用黎拜，你想我裝注香過你？

鐘意你同其他女仔唔同，個人夠真/純/爽/善良/傻/（自己諗啦）

總之係讚一d心靈上内在d既野，但唔好講因為你靚，
如果個女仔靚佢一定好多人讚同知自己靚，你再讚都無乜意思，你答d內在d既佢先覺得你唔同其他人咁膚淺
如果佢唔靚既等陣佢以為你讚佢靚係寸鳩佢

重點：「同其他女仔唔同」呢句好重要，等佢覺得佢係你心目中好特別，無人可以取代

女朋友:點解你會中意左我嘅

收皮啦你班偽毒 我一句都無聽過啊屌

果時我見到你做咗乜乜乜，覺得呢個女仔都幾特別喎，同我之前識果d唔同喎，咁就多留意咗

之後留留下意就發覺已經不能自拔

類似啦

我答開：鍾意你夠大波 屎忽又好肉

即係要你猛話鍾意佢 要佢留係你身邊

收名學野

留名一身蟻

好核突呀

答:攰架，好撚攰架
應該糖水都唔使食即刻返到屋企